其實好多細路一到星期五就跟住老母返大陸過週末

自己做補習加埋受行朋友既經驗..
咁不如直接係大陸讀書啦！

加強抵抗力你識乜野

係因為父母係香港人嘅小朋友數目偏少，返得上去嗰啲，父母點都會起碼有個係內地人，鼓勵佢哋返多啲，香港小朋友先可以有機會保持競爭力。

關我撚事 佢鐘意咪返飽佢

蝗囝